[以史為鑑]我覺得每年都要bin一次呢班賣港賊

高登？
無用好耐...

Hi你我唔係香港人

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

Hi你我唔係香港人,係中國人呀

毛管動撚晒, 好撚肉酸

08小隊個陣都憎開中國
唔明大中華撚諗咩